車禍斷腳支那妹每日醫藥費$24500 家屬：那有錢

【10:40】姓黃內地少女留醫深切治療部，情況危殆。

旺角彌敦道與亞皆老街交界交通黑點，昨(1日)發生恐怖車禍，一名19歲內地少女站在旺角滙豐大廈對開行人路邊等候橫過馬路時，被一輛由彌敦道左轉入亞皆老街的城巴撞跌輾斷腳。東網記者今早8時許返回現場，朝早人流不多，惟發現仍有市民貪方便，站在涉事欄杆外等候過路，如有車輛轉彎時距離過近，便容易生意外。一名站在欄杆外過路的女士表示，知道昨晚的新聞，又稱該路口平日下午4時許會有很多人等過馬路，惟當記者追問會否覺得危險時，她支吾以對：「知道，唔該晒！」

此外，前北區醫院急症室主管鍾展鴻表示，傷者斷腳位置的傷口「爛得好緊要」，駁回斷肢的機會不大，「即使駁得返，功能性都低」，活動亦不自如，以醫生角度，會建議她裝義肢，反而活動性及功能性會更大。

至上午11時許，少女父母偕舅父等親友接獲通知匆匆從家鄉河源趕來香港。其舅父向東網記者表示，外甥女現時回復清醒，惟插着喉管無法郁動，醫生已為她截肢，位置在右腳掌附近位置，並將在下午4時再作評估，如情況仍然惡劣，可能需要由膝蓋對上再度截肢，她現時盆骨仍出血，要待止血後才可再進行手術。

傷者父母及舅父現時下榻彌敦道一間賓館，稍後巴士公司會派人前來探望，他們會要求先賠償醫藥費，因現時留院每日需24,500港元，他們無法負擔。據悉，傷者高中畢業，與胞姐在廣州打理果汁店，昨日與兩個朋友到香港購物，打算當晚便回廣州，所以無買保險，而2名友人現時已返回廣州。

廣州妹唔係好撚有錢架咩

而2名友人現時已返回廣州。

肯定唔會比錢
又係我哋納稅人幫佢埋單

因現時留院每日需24,500港元，他們無法負擔。

d鄰國狗成日話鄰國有醫保，點解唔送佢地返去鄰國醫?

中國人特色

唔係賣地賠到個個發咩？

下 咁撚樣都得？

中華兒女唔係好有義氣㗎咩？

傷者父母及舅父現時下榻彌敦道一間賓館，稍後巴士公司會派人前來探望，他們會要求先賠償醫藥費，因現時留院每日需24,500港元，他們無法負擔。

死唔撚緊要
最緊要有錢袋

你自己企得出，比人車到要賠比你？

果兩隻朋友真係...

本身唔睇路固然要負責任

但其實有班仆街唔理社會實況

成日叫人無上限黎香港都有問題

周街係人無位企總有人搵命博企出D

好慘
決定捐錢

隨時全部人唔黎接條女走數

醫院對住個傷殘又奈佢唔何

有強國護照就可以係世界任何地方去番祖國 強國又有咁多神醫
垃圾香港呢d化外之地既醫生話駁番都醫唔好就返強國醫啦

哪有錢到香港購物?

賠佢老母

睇住條女送到去醫院落埋口供就功德完滿啦，再留係度都冇用架。

呢度既人真係冇咩人性

鄰國人均GDP唔係超越左香港咩

告9九巴

唔好掛?
係都城巴比啦

香港人埋單

呢單野肯定係架巴士問題,連條欄都掃爛,無論最後係點一定係巴士公司或其保險公司埋單

呢D CASE點同,保險會搞

咁撚屌

又你你自己企到咁出,個個咁賠巴士公司汁得喇

佢去左私家醫院？

兩皮幾一日

接走佢唔好醫囉

中國第一逃兵

應該要用返支那醫院個套 先俾錢後救蝗

政府醫院都係貴啦

佢寄單會比實數你睇再扣香港id福利先咁平

非香港居民喎

就算有人企係馬路中心俾車撞到，司機都要負責架啦，香港法例就係咁，行人既路權係最大，所以D盲毛毛啦啦衝出馬路都累死司機架。

放心 有錢冇錢都唔會找數

冇錢學咩人黎香港購物

你傻撚左？

你老母，找數啦
有錢去旅行無錢睇醫生

把口係

有人開post 鳩叫大陸人好有錢架
好後悔做左香港人呀

九巴躺著也中槍

琴日手術費要唔要10皮？

係呀你最有人性架
你幫佢埋單 日日俾$24500囉

快啲死返上去

如果真係賠比佢

咁專業撞車黨就會玩埋巴士，港鐵，輕鐵

大集團賠多d

唔該自己睇番新聞圖片

東鐵線會加快安裝幕門

還有黨

慣九巴咩事！

死仆後
訓街算啦 救黎把撚

有錢賠，撞車黨排撚住比巴士碌腳

喺「關」

睇返套戰狼打飛機

港鐵，輕鐵可以點玩？？ 請教路

真係賠既話

上面千千萬萬蝗會睇到商機

一開二

番去賣腎又話你知咩

我唔想再睇到果D爛腳相啊

友人

而家d香港人好冷血

巴士都得啦

你太睇少強國人

無人性嘅話醫院一早唔理佢啦
香港人已經預先幫佢比左醫療成本啦
宜家要佢找數有咩問題

死人巴士佬，
我吊你老母呀！！
當自己車神呀？
害撚死個後生妹，
我吊你老母呀！
我好撚嬲呀！

小學雞係唔知香港人睇公立醫院本身有政府納稅人既補貼

九巴咁都賠嘅我以後行路去搭地鐵都唔撚會再搭

俾港鐵撞下命都冇，賠完都冇命享。

兩位親友完美示範支那民族性

仆街到

城巴賠姐

痴撚線，人黎？我屋企隻狗出事我都會陪到佢穩定先走啦，啲動物同類死左都守屍陪一段時間啦，仲衰撚過過大自然啲動物

驚要佢哋比錢

司機好慘

D友人應該知有錢賠，拿拿臨返去叫d親朋戚友一齊黎碰瓷(好似係咁叫)

抽小陣水啦，黑心鬼

拿出護照
你背後有強國

強國理唔理你就另連

咁你代比

啲fd咁撚仆街，睇黎條女都唔會好得對邊

送返佢上支那醫院啦 我地交稅唔係比班支那狗用架

去旅行唔買保險怪得邊個？

冇錢咪做雞囉，跛腳雞幾有睇頭

哪

唔會要賠幾多
屌佢老母

其實單野邊個錯？
個傷者企左欄出面又撞爛欄姐係巴士扭唔轍？咁巴士佬錯d

巴士公司埋單就緊架啦 不過重點係佢地親友到 無良仆街自私 蝗國人係唔同D

我都想知關巴士公司咩事

你班連登仔咪又係仆到去叫支那雞兼沉船扮乜野憎支那人啫

蘋果條片個男人都話奇怪
佢啲"FD"掛住行李多過佢個人
完全冇幫過手

昨日與兩個朋友到香港購物，打算當晚便回廣州
代購水貨客抵死
唔怪得格離2條友掛住執返個gip啦

真係要講既話兩個都有錯，但賠既話邊個錯都好只要車到人就一定係司機（巴士公士）要賠償。

好多ON9冇睇新聞定點
巴士HI左欄, 入撚硬

中田一

連登仔真係盲反， 呢單野明顯係巴士問題，就算賠都係正常，而且呢類野第三保包。 而賠償按普通法計算，除左醫藥費，仲包埋精神損害及因無左隻腳既長遠實際損害。

拿出銀紙應該有用過本護照

我話知你有冇錢，俾人service 你就要俾錢架啦

如果hi到欄就巴士佬錯啦 隻蝗戇鳩夾慘
去旅行就小心d啦

小學雞地帶,見到大陸人就起勢去針,巴士掃欄都係路人錯

非本地居民入廠，私家隨時平過公立

入急症室都過千

九巴除時賠成千萬

個post 講緊佢無錢
唔係討論巴士佬有冇錯

果班細蚊仔車都未揸過

林鄭仲唔去探病

傷者父母及舅父現時下榻彌敦道一間賓館，稍後巴士公司會派人前來探望，他們會要求先賠償醫藥費，因現時留院每日需24,500港元，他們無法負擔。據悉，傷者高中畢業，與胞姐在廣州打理果汁店，昨日與兩個朋友到香港購物，打算當晚便回廣州，所以無買保險，而2名友人現時已返回廣州。

唔怪得知要拉返個喼

似巴士偷唔夠位喎，企出左都唔會企到馬路呀

小題大做

等睇納稅人俾之餘一眾高官刷光環

等睇大愛港豬捐錢

他們會要求先賠償醫藥費

政府有補貼
之前訓幾日院
睇住張單正價5-9千
最後交5舊左右

其實我係好多post都有問係咪巴士佬入彎都有問題，因為欄真係凹左
但好驚比人屈毛

自己衝出去死仲叫人賠
支那狗

政府收正價就係咁金架啦
唔係你以為你張身分證咁值錢個個爭住做香港人

巴士車轆有肉碎屑

地上遺下傷者的鞋及肉碎屑

腥港正苦會幫你捐啦

嗰班人應該第一日黎香港
行人點錯都好，佢都係大撚哂。

你肯定？

對敵人仁慈即係對自己殘忍

絕交啦個兩個乜野朋友黎

好佩服啲人唔驚死企到出一出啲大車係面前轉彎
用條命表示對司機駕駛技術非常有信心

班小學雞以後記住行入d 唔好行咁出

比人撞到都自己咩返d錢

其實你冇錯

點解要企咁出
原本黎香港係一件開心既事
而家變到咁
真係好撚on9
但佢無左隻真係好撚慘

可能走水貨啲同行黎咋

理撚得你 買完嘢就返屋企

好多低質留言救命呀

司機咩情況？
有無比人告

都似
撞左車係想拎個喼先

一早話咗走硬數

有冇諗過係個兩個朋友想絕交在先
嫌佢阻頭阻勢又跛
所以秒速上廣州 相信wechat微博都已經block柒條女

佢依家輸嗰啲血係香港血

好撚野
竟然係去旅行小心d 而唔係渣車小心d
幾時都話連登仔叻

正常，禽日d相同片都唔見佢d fd上前安慰佢，反而影到有2個人執跌左出馬路既野

數已走 吹呀

點解佢自己亂過馬路而傷
反而要人地賠錢比佢？

企欄出面又有幾撚岩呀 去旅行唔係自己地頭都咁撚勇
你去旅行咪撚睇燈祈禱個司機一定冇hup緊眼訓啦

Fb保險佬全面入場抽水

又話支那人個個好有錢，依家著埋草啦
咪撚醫啦，醫番收唔到錢不特止，仲未必感激你

睇錯做下榻一間殯儀館

呢個post充斥住盲俠

五毛快啲去捐錢俾同胞醫病啦

點解兒加連登d 人咁撚賤格
今次司機都有錯但見到係大陸人就一定係抵死

屌那星
又係你同我埋單

愛港XX同個d 五毛幾時先集資捐助留院嘅5毛？

算la
cc台同佢地理性

口德+10，exp+5

習主席落黎就無事gala

知你係殘體字大陸仔喇

其實裕美姦夫個古裝造型好適合做西門慶

得啦～乜柒都係香港人嘅錯，ok?

D巴士佬有時揸到好埋邊 上次等巴士隔離條友玩手機 佢部電話差dd就比部埋站巴士撞走

又話大陸人個個都好有錢，幾萬蚊都冇。

自已on9仲想人賠

其實成日見到
入灣又快 拎得好盡

佢算好彩係香港
如果係大陸條女應該俾車車完架車再反轉頭補多兩下

就算入到院
外地人唔比按金做擔保都唔撚醫你

而2名友人現時已返回廣州

有無一次比我估錯, 求下你

又走數

認真一問，如果真係唔比錢/比唔起醫藥費，咁點? 醫院唔醫? 轉交翻大陸?

要比錢,不了

佢地即時檢查自己行李就走左啦

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

留底幾個器官咪得囉

on9仔

叫共產黨打救你

朋友: 咦 , 你斷左腳喎 , 無咩事我地返廣洲先。

D 愛囯愛黨打手搵咁多, 就去幫下啦
成撚日叫血濃於水

屌佢拉，自己企到乜出要人賠錢？無錢又黎香港買野做乜9？

呢啲係咪就係『撞車黨』呀？

香港日日都車死人嫁喇,呢單先斷腳都唔明點解咁大回響,車到冇左半個人先講賠錢喇

撞車黨

抵撚死 笑鳩死

俾閪5毛狗呢 記得捐d俾支那妹喎

咩叫而家

你幾多歲阿小朋友？由以前高登到而家連登不嬲都係支那人抵死

你都係返5p香討

豬那人高等教育

走硬數啦，等佢郁得隨時要幾個月，咁大筆錢邊個俾
一好少少就連人帶輪椅推走，你都追佢唔到

100%香港人埋單

唔怪得友人尋日掛住執返D行李

比埋裝義肢錢

支那族係香港比正價呀柒碌
你估你老母入院比$100係正價咩

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：
1. 三色貓
2. 法國佬巫斯義
3. 群龍共舞
4. 優美開始
5. JR
6. RedBaron
7. Gladiclus
8. D_Wade
9. dewi
10. newlife
11. bbchu
12. 十卜Ching
13. 侵B
14. 吾系甘開心牙
15. 返六日唔撚易
16. 毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

有無睇清楚內文？

唔係應該"哪"有錢？

你係咪食撚懵左呀你老母臭西
乜鳩野叫象徵式賠埋生活費
死大陸西個習性就係咁撚樣~on99

突然諗起有張圖講個細路斷腳 但d人又送單車 波鞋同籃球比佢

係中国一日做幾次撞車黨都唔搵得多
不如嚟香港撞mtr
一鑊過，好搵好多
而且中国啲父母要仔唔要女
生出嚟嘅女又多一個方法解決

抄登仔質素真係好低
講兩句都露曬底

如果係長庚係咪可以救返隻腳?

巴士公司唔賠 佢地又「冇錢」比都吹唔脹

又走數

香港大把濕鳩司機
好佩服班搵命搏嘅路人

屌 錢都唔比 截肢不如唔落麻醉藥

係香港，開心咩

九巴心諗點解個個都想我賠錢
關我撚事

洗撚擔心咩, 一定城巴賠, 有第三保架嘛.
就算路人有錯都係巴士上身架喇.

香港真係鬼地方
撞完人仲要收咁多醫藥費
中國強大了倒不如去日本韓國購物
香港真係唔好去 啲人又賤又唔安全

睇新聞好似係話巴士鏟左上行人路先撞欄再撞人
企得出一回事 巴士鏟左上去既話係巴士錯喎

同埋 人地屋企人都黎左既話 佢兩個fd唔走留喺度做咩

不過 走醫院數既話話就真係正仆街

自己鐘意拖喼行，戇鳩鳩咁比車撞怪邊個

成個POST好多柒到核爆點

1.九巴
2.公立咁貴
3.納稅人埋單

係中国畀車撞到係直接入殮房
撞唔死賠得仲多
轆到條友梗係補飛轆多兩嘢啦
點會送去醫院

毒果又抹黑祖国盲反
禾地中国人咁有錢
典會兩萬四都冇
禾地巧有錢架嘛

美國日本你估會平得過香港

之前好似都睇到新聞話 大陸人黎生雙非 生完錢都唔比 拖左醫院幾百萬啦 呢個醫完又一定唔比錢架啦 拖數拖一世 咪政府比錢囉

大陸人： 「我都冇話要醫 你要醫咪醫 不過我冇錢比」 如果係大陸唔比錢好似唔會開始醫人

基於人道理由
醫院會繼續醫

唔緊要啦
納稅人會埋單
公立醫院出世班雙非走唔少數啦

城巴真係賠梗, 欄都掃埋, 搞到人地傷殘, 可能要賠過百萬

抽咪抽囉
支那狗要比面？
唔係你找數就收皮啦屌你老母

我係勸緊大陸班同胞千祈唔好嚟香港啲鬼地方

扔佢出院啦屌無錢畀就唔洗畀啊

雖然旺角比班自由行狗搞到好逼，但正常有腦既人一定唔會因為冇位企而去企得出，正路一定係寧願企後d

但聽上面有人話個欄都爛埋
咁計一定係巴士佬錯

大陸真係咁撚樣㗎，就算行人錯撚晒，司機都要先出藥費，死咗仲要比安葬費用先，之後慢慢打官司

唉, 咁就冇咗隻腳

朋友

黨會照顧你架啦，快啲返支那醫啦

睇左相 巴狗錯

找數啊屌你老母

掟佢入高鐵個地盤咪可以一了百了囉

佢唔主動交錢
佢其實就可以招搖過市 自由進出香港
香港政府唔會理 正辣殺

香港政策係醫完再收錢 你可以欠錢 如果香港人會入法院追你還 不過係好耐既事
唔同鬼國

應該仿照蝗國非本地居民先付錢後醫治

人地做得衰柒都要跟住黎做？

就係呢班人搞到香港越黎越似中國

大愛撚每發言一次 可幫支那妹籌得一元

理撚得你邊個問題 依家有大陸人搞到傷殘我就最撚開心 死左我仲開心
死還死，找返數先好死，咪撚走數呀跛妹

支那臭雞抵撚死

果然係蝗蟲
生命力真係頑強
咁都死唔去

有黨咪得囉

口德+10

大陸狗咁撚有錢 你洗同佢擔心？

真係on9 乂冇人性

又係香港人埋單

正啦
收完一筆賠款 唔找醫院條數 拍拍籮柚返蝗國

一起底
明晒
咁撚叻你唔去幫佢比？

嫌貴?番支那醫啦

巴士佬有問題代表你就唔使比錢？
冇錢就死撚開啦，最多掉隻義肢比條跛妹上支那自己裝

同大陸佔葥人性？
你有冇腦

講真，如果佢走數，政府有咩方法追返筆醫藥費？
係咪要出通緝令架？

一見到呢啲新聞真係即刻入黎負評

睇死隻支那臭雞肯撚定走數

咁點解香港要比個做得衰既管？

講人性果啲，幫佢埋左張單啦

班建制派議員唔係唔幫手籌旗呀

係囉呢度啲人好涼薄 係都望佢直接車撚死左，呢啲弱智蝗仲要係窮蝗，連句要不是我們來消費都冇資格講

講到好似有人攞支槍指住佢企出去咁

快D捐 唔捐你斷腳

真係笑撚左 成日話大家中華兒女 大家都係中國人 一有事大難臨頭各自飛既本性真係洗唔甩

我係話幸災樂禍冇人性
唔係錢問題

咩logic 我見啲人畀ISIS屠殺覺得慘唔等如我就要去enroll打ISIS啩
你話推出政策去限制新移民/水貨客我絕對支持, 但唔代表喺呢啲情況我要幸災樂禍囉

狗巴賠囉講真

火化唔洗錢？堆填區啦

話涼薄果d , 用下你個柒腦諗下香港點解搞成咁

嫌佢唔夠辛苦, 做個reference case 出來叫蝗蟲唔好再來

呢個世界最忌做老好人, 對住呢d 咁既蝗蟲同佢講人情味?

聽撚到要我地納稅人埋單就火撚滾

冇錢學人落黎香港
唔係話冇你地香港乞食咪?

當你在海外遭遇危險，不要放棄，請記住在你身後有一個強大的祖國。

條支那妹比個西你地屌咪又去屌

應該賠一次之後等個個黎香港自殘想呃錢

遣返大陸

支付寶咁方便咁先進點解唔係關口買旅遊保險？

公道講句
無買旅遊保險只能怪自己

你老母

請問有無人知點捐錢？ 個女仔仲咁後生就無左隻腳， 真係好慘！ 你地仲有無人性！ 咁涼薄！

利申：我想捐錢比九巴司機， 唔想佢比人告。

記得找數先走呀

中醫針兩下郁得返，跑得快過保特添啦

欣宜比個西你屌咪又去屌

馬路都企咁出，要針埋個腦，可能有嚴重弱智

有錢購物無錢比醫藥費？

講真唔明點解鄰國嘅人會黎香港呢啲鬼地方
人多車多路又窄真係出親街都搵命博
不過今次好彩個女仔命大死唔去受左小小傷
希望鄰國啲人經一事長一智唔好再黎
香港真係好危險

香港人去到廣州留醫無錢俾夠會被趕走啦

正常有車手獎， 第二係有三保。
我唔理佢係咩國家o既人，還是香港人，人性我有，同情心也有。只係責任o既野點都要自己負返，如果係自己衝出去找死一蚊都唔會捐。如果係錯在巴士，自然有保險賠。 呢單野只少賠300萬以上。

返大陸啦仆街

又可以走數

港英政府做既醫療福利真係補貼好多錢 24500係真正既收費
私家醫院應該都差唔多

借呢次新聞
比大家認真睇下個收費
香港醫療真係好撚柒抵
但硬係有班人唔知足
屌呢屌路
加果少少鬼殺咁嘈
唔好話加果一百幾十, 淨係收正價一成呀, 我地含撚都唔掂呀

幸災樂禍班人真係比蝗蟲更低賤,你可以繼續用香港人身份笑尻大陸人,不過你骨子裡既中國基因已經無法改變

支那畜好應該死撚晒去！

昨下午4時許，拖着行李篋的19歲姓黃廣州少女，與親友在上址由恒生銀行橫過馬路往匯豐銀行方向，當她行完4條行人線後，剛踏上匯豐銀行外的行人路的一刻，疑燈號剛由綠轉紅，一輛由47歲姓廖車長駕駛的A21城巴，剛由彌敦道慢線左轉入亞皆老街，巴士懷疑轉彎太貼，左邊車身先壓歪行人路欄杆，再撞倒黃女並輾過其右腳

企太出

睇死佢一陣又走數
屌

Block 柒你個仆街

冇口德唔緊要，但明明係架巴士上埋行人路

真係要患難先會睇到朋友真面目

狂賀。第四隻五毛。法國佬巫斯義被bam